Pebble 已被 Fitbit 收購

Dear Pebblers,

Thank you all for being such loyal supporters and champions of the Pebble community and brand. You helped start something fantastic when you backed our first Kickstarter project (and shout-out to the first inPulse users). Since then, we’ve shipped over 2 million Pebbles around the world!

However—due to various factors—Pebble is no longer able to operate as an independent entity. We have made the tough decision to shut down the company and no longer manufacture Pebble devices. This news has several major implications, and we hope to answer as many questions as possible here, in Kickstarter Update #17, and on our Support site.